[
{"member": "Chiara Agostini", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/chiara-agostini/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Enseignement et formation professionnels, transitions vers l\u2019emploi"], "location": " Italy", "institution": ["European Social Observatory (OSE)"]},
{"member": "Guido Walraven", "member_url": "http://www.guidowalraven.nl/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Netherlands", "institution": ["Dutch National Knowledge Centre for Mixed Schools"]},
{"member": "Rolf van der Velden", "member_url": "http://roa.sbe.maastrichtuniversity.nl/roanew/wp-content/uploads/2014/11/fullcv_vandervelden.pdf", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "D\u00e9crochage scolaire"], "location": " Netherlands", "institution": ["Maastricht University"]},
{"member": "Raisa Ven\u00e4l\u00e4inen", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/raisa-venlinen/", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Finland", "institution": ["Appraisal Consulting RV Ky, Edupoli"]},
{"member": "Juraj Vantuch", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/juraj-vantuch/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Slovakia", "institution": ["Slovak National Observatory of VET"]},
{"member": "Anna Hagen T\u00f8nder", "member_url": "http://www.fafo.no/index.php?option=com_zoo&task=item&item_id=4758&Itemid=638&lang=nb", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Norway", "institution": ["Fafo Institute for Labour and Social Research"]},
{"member": "Svetla Toneva", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/svetla-toneva/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s"], "location": " Bulgaria", "institution": ["Workers"]},
{"member": "Ilze Trapenciere", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/ilze-trapenciere/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Latvia", "institution": ["Institute of Philosophy and Sociology, University of Latvia"]},
{"member": "Elena-Adriana Tomuletiu", "member_url": "https://scholar.google.ro/citations?user=XdBgQzEAAAAJ&hl=en", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Romania", "institution": ["Dimitrie Cantemir University, Department of Teacher Training"]},
{"member": "Gebhard Stein", "member_url": "http://www.iris-egris.de/das_institut/das_team/gebhard-stein.html", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration"], "location": " Germany", "institution": ["Institute for Regional lnnovation and Social Research (IRIS)"]},
{"member": "Jens Schneider", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/jens-schneider/", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Germany", "institution": ["Institute for Migration Research and Intercultural Studies, University of"]},
{"member": "Sofia Marques da Silva", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/sofia-marques-da-silva/", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Portugal", "institution": ["Centre for Research and Intervention in Education (CIIE)"]},
{"member": "Ellu Saar", "member_url": "https://www.etis.ee/portaal/isikuCV.aspx?PersonVID=2805&lang=et", "expertise": ["Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur"], "location": " Estonia", "institution": ["Tallinn University, Institute for International and Social Studies"]},
{"member": "Milada Rabu\u0161icov\u00e1", "member_url": "http://is.muni.cz/osoba/848?lang=en", "expertise": ["Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Czech Republic", "institution": ["Masaryk University, Faculty of Arts, Department of Educational Sciences"]},
{"member": "Liesma Ose", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/liesma-ose/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur"], "location": " Latvia", "institution": ["Latvian Community Initiative Foundation"]},
{"member": "Ides Nicaise", "member_url": "http://www.kuleuven.be/wieiswie/en/person/00014508", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Belgium", "institution": ["HIVA (Research Institute for Work and Society), Catholic University of Leuven Faculty of Psychology and Education Sciences, Catholic University of Leuven"]},
{"member": "Thomas Moser", "member_url": "http://www.hbv.no/employees/thomas-moser-article29743-7531.html", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Norway", "institution": ["Buskerud and Vestfold University College"]},
{"member": "Octav Marcovici", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/octav-marcovici/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Romania", "institution": ["Institute for the Quality of Life Research - Romanian Academy (ICCV)"]},
{"member": "David Natali", "member_url": "http://www.unibo.it/SitoWebDocente/default.aspx?UPN=david.natali%40unibo.it", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Italy", "institution": ["European Social Observatory (OSE)"]},
{"member": "Maelis Karlsson Lohmander", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/maelis-karlsson-lohmander-2/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Sweden", "institution": ["University of Gothenburg"]},
{"member": "Marta Korintus", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/marta-korintus/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Participation des parents et soutien familial", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle", "Travail intersectoriel"], "location": " Hungary", "institution": ["\u00a0"]},
{"member": "Georges Van Landeghem", "member_url": "http://www.kuleuven.be/wieiswie/nl/person/u0013749", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Belgium", "institution": ["KU Leuven, Centre for Educational Effectiveness and Evaluation"]},
{"member": "Christian Christrup Kjeldsen", "member_url": "http://pure.au.dk/portal/en/persons/christian-christrup-kjeldsen%28401b523f-a4ff-43e9-aaeb-b38bf32f0fd9%29.html", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Denmark", "institution": ["Aarhus University"]},
{"member": "Mihai Iacob", "member_url": "http://www.ise.ro/mihai-iacob", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "D\u00e9crochage scolaire", "Participation des parents et soutien familial"], "location": " Romania", "institution": ["Institute of Educational Science; Centrul pentru Educatie si Formare"]},
{"member": "Jennifer Kerzil", "member_url": "http://recherche.uco.fr/chercheurs/mme-kerzil-jennifer-18563.kjsp", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " France", "institution": ["Universit\u00e9 Catholique de l'Ouest (UCO), Angers, France"]},
{"member": "Ole Henckel", "member_url": "http://pure.au.dk/portal/en/persons/ole-henckel(5e6a1e1f-5a05-4bb4-bb62-dd0854f4db35).html", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s"], "location": " Denmark", "institution": ["Aarhus University"]},
{"member": "Noirin Hayes", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/noirin-hayes/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Participation des parents et soutien familial", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Ireland", "institution": ["Trinity College Dublin, Centre for Social and Educational Research (CSER), Dublin Institute of Technology (DIT)"]},
{"member": "Eric A. Hanushek", "member_url": "http://hanushek.stanford.edu/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " United States of America", "institution": ["Hoover Institution Stanford University"]},
{"member": "Francesca Gobbo", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/francesca-gobbo/", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Italy", "institution": ["University of Turin"]},
{"member": "Eben Friedman", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/eben-friedman/", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " United States of America", "institution": ["Independent consultant"]},
{"member": "Suzanne Gatt", "member_url": "https://www.um.edu.mt/profile/suzannegatt", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Malta", "institution": ["University of Malta"]},
{"member": "Barry van Driel", "member_url": "http://www.theglobalexperts.org/experts/area-of-expertise/religion/barry-van-driel", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination"], "location": " Netherlands", "institution": ["Anne Frank House"]},
{"member": "Karin Doolan", "member_url": "http://www.unizd.hr/sociologija/Nastavnicei/KarinDoolanENG/tabid/5651/Default.aspx", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Croatia", "institution": ["University of Zadar"]},
{"member": "Monica Dowling", "member_url": "http://monicadowling.weebly.com/", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " United Kingdom", "institution": ["Thomas Coram Research Unit (TCRU), UCL Institute of Education, University of London"]},
{"member": "Maurice Crul", "member_url": "http://www.fsw.vu.nl/nl/wetenschappelijke-afdelingen/sociologie/medewerkers-sociologie/crul/index.asp", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Travail intersectoriel", "Enseignement et formation professionnels, transitions vers l\u2019emploi"], "location": " Netherlands", "institution": ["Free University of Amsterdam and Erasmus University Rotterdam"]},
{"member": "Merike Darmody", "member_url": "https://www.esri.ie/staff/view_all_staff/view/index.xml?id=108", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial"], "location": " Ireland", "institution": ["Economic & Social Research Institute (ESRI), Trinity College"]},
{"member": "Pierre Courtioux", "member_url": "https://sites.google.com/site/pierrecourtioux/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " France", "institution": ["EDHEC Business School, Centre d'Economie de la Sorbonne"]},
{"member": "Panayiota Charalambous", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/panayiota-charalambous/", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination"], "location": " Cyprus", "institution": ["European University of Cyprus, Kings College London and Open University of Cyprus"]},
{"member": "Trevor Clark", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/trevor-clark/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial"], "location": " United Kingdom", "institution": ["Independent consultant"]},
{"member": "Alina Botezat", "member_url": "https://sites.google.com/site/botezatalina/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Education et migration"], "location": " Romania", "institution": ["Romanian Academy"]},
{"member": "Peter Beltram", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/peter-beltram/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Slovenia", "institution": ["Slovenian Institute for Adult Education (SIAE)"]},
{"member": "Emil Buzov", "member_url": "http://emilbuzov.blogspot.com/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "\u00c9ducation et formation de la main-d\u2019\u0153uvre professionnelle"], "location": " Bulgaria", "institution": ["Veliko Tarnovo University, Step by Step Programme Foundation"]},
{"member": "Dragana Avramov", "member_url": "http://www.avramov.org/dr-dragana-avramov/", "expertise": ["Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Genre, identit\u00e9s sexuelles", "Handicaps/besoins sp\u00e9cifiques, enseignement inclusif", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Suivi de l\u2019\u00e9quit\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Belgium", "institution": ["Population and Social Policy Consultants (PSPC)"]},
{"member": "Jos\u00e9-Ignacio Ant\u00f3n", "member_url": "www.janton.net ", "expertise": ["Education et migration", "Ethnicit\u00e9 et non-discrimination", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur"], "location": " Spain", "institution": ["Department of Economics, Johannes Kepler University Linz"]},
{"member": "Aigul Alieva", "member_url": "http://www.ceps.lu/?type=module&id=22&tmp=198", "expertise": ["Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation", "Education et migration", "D\u00e9crochage scolaire", "Augmenter la participation dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur", "Participation des parents et soutien familial"], "location": " Luxembourg", "institution": ["Luxembourg Institute of Socio-Economic Research (LISER)"]},
{"member": "Lukasz Arendt", "member_url": "http://nesetweb.eu/fr/network-members/lukasz-arendt/", "expertise": ["Financement et gouvernance de l\u2019\u00e9ducation et de la formation", "Contenu des programmes d\u2019\u00e9ducation et de formation, d\u00e9veloppement de comp\u00e9tences cl\u00e9s", "Groupes vuln\u00e9rables dans l\u2019\u00e9ducation et la formation"], "location": " Poland", "institution": ["University of Lodz, Department of Economic Policy"]}
]